牙sorn搞乜正左貢多

個鼻咩事

仲以為係牙喪

醜樣到想一拳打死佢

整咗

牙喪正咁多...

炒飯able喎

同Lisa同一間

佢轉咗做youtuber喎

睇秦妹梗係睇minnie啦 睇牙喪做咩==

Lisa順眼咁多

得閒啊嘛

thaipop啲女仲正